係街行過，同D行人望兩眼冇乜野

有人望返你兩眼，反而唔會點在意

但有D人長期頭向下，雙眼放直望地下，反而會留意呢D人

有冇人同我一樣